**ICT-120-lbi**
***
~~Propriétaire: Bassi Luca~~
***
# **important**
*******
Avant de vous lancer dans la magnifique aventure de ce site web, une configuration de votre fichier (de configuration :) ) **php.ini**
***
#### **à faire**    
***
###### 1.
Décommenter la ligne ou se trouve : " extension=openssl "
***
###### 2.
Invalidate cache & restart phpStorm.exe





